有無小倉唯愛好者?

新生代人氣聲優「小倉 唯」首張個人專輯《Strawberry JAM》千呼萬喚始出來！

陸續參與「前進吧！登山少女」（可可奈）、「變態王子與不笑貓」（筒隱月子）、「我的妹妹哪有這麼可愛。」（五更珠希）、「百合熊風暴」（泉乃純花）、「聖劍使的禁咒詠唱」（四門摩耶）、「CROSSANGE 天使與龍的輪舞」（克莉絲）等人氣動畫配音！
其發表過的音樂作品也名列公信榜佳績，可說是目前最受矚目的新生代聲優歌手！

垃圾

唔係

分唔到認真定抽水

你以已度人

小倉唯BB

唔唱歌就ok

唔得 好好聽

對野好似大左

甘草米唱都好聽過佢

你願意收回你的失實言論嗎

agger

好像比人屌左，之前有張成長圖

Agger
做返好本份—聲優咪算

小倉唯把聲同個人唔襯 都係同光襯d

其實聲優配音係真係佢地d聲黎..定係有調過音

vivd首op正唷
雖然應該由我唱

本音 駛鬼調 最多撚下把聲就有唔同變化

得罪講句，佢配音功力都好差
你望下上一代聲優，個個配乜都冇難度
由無口配到煩膠，由妹妹配到大姐姐，由女人配到男人
佢就配極都係細路女
佢真係要好好多謝上天𧶽左把靚聲俾佢

搵到你啦 搶左我個名

我就係我